2nd round jupas

想問下如果2nd round jupas得咗，除咗交翻5000蚊，洗唔洗即刻去院校到整學生證？仲有冇得reg day架

再接再厲